問題：4.1
答え：b, e


問題：4.2
答え：d

問題：4.3
答え：apt cache

問題：4.4
答え：a

問題：4.5
答え：qac

問題：4.6
答え：e

問題：4.7
答え：a, c

問題：4.8
答え：c

問題：4.9
答え：install postfix

問題：4.10
答え：c
